7旬漢與妻爭執 向4歲兒箍頸洩憤被捕

葵涌石籬邨石歡樓一單位，早上7時，姓葉（70歲）男子與40歲姓楊妻子，因事發生爭執，其間葉情緒激動，竟向年僅4歲兒子箍頸洩憤。葉妻見狀報警求助，經警員調查，兒子頸痛無表面傷痕，葉則手及嘴部受傷，涉虐兒被捕後，由警員押解下送院治理。

70歲嘅廢老有個40歲嘅老婆,4歲嘅仔
真係IP都唔洗check都知咩事

60幾歲先學人生仔仲打仔，正仆街

跟住同佢離婚 踢佢出間公屋
廢老上報紙扮可憐 劇本黎

又多一個廢老成功比支那婆踢走

分戶！之後一人一間屋
齊齊攞綜援！又贏

窮閪生仔冚家鏟

勁過hiv

窮人生仔未必仆街
娶蚑那蝗就算唔生都仆街

個阿伯應該唔擺得耐
支那臭雞又贏
個仔最慘

睇相又唔似70歲